[集思廣益]想寫牌匾寫咩字好？

學校就嚟運動會，身為社幹事想為社出返分力，於是打算寫塊牌匾，但諗唔到寫咩好，跪求連登巴絲比啲意見，最好四個字
利申：紅社

東亞病夫